{"translation-revision-date":"2023-03-19 06:35:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Choose whether %1$s should output the required schema markup that Google needs to generate a sitelinks search box.":["Zvolte, zda m\u00e1 %1$s vyd\u00e1vat po\u017eadovan\u00e9 ozna\u010den\u00ed sch\u00e9matu, kter\u00e9 Google pot\u0159ebuje k vygenerov\u00e1n\u00ed vyhled\u00e1vac\u00edho pole odkaz\u016f na podstr\u00e1nky."],"Exclude Posts \/ Pages":["Vylou\u010dit p\u0159\u00edsp\u011bvky \/ str\u00e1nky"],"A Description tag is required in order to properly display your meta descriptions on your site.":["Zna\u010dka popisu je vy\u017eadov\u00e1na, aby se va\u0161e meta popisy na va\u0161em webu spr\u00e1vn\u011b zobrazovaly."],"Exclude Terms":["Vylou\u010dit podm\u00ednky"],"Advanced Settings":["Roz\u0161\u00ed\u0159en\u00e1 nastaven\u00ed"],"Description Format":["Form\u00e1t \u0161t\u00edtku popisu"],"This string gets appended to the titles and descriptions of paginated pages (like term or archive pages).":["Tento \u0159et\u011bzec se um\u00edst\u00ed na za\u010d\u00e1tek nebo konec n\u00e1zv\u016f o\u010d\u00edslovan\u00fdch indexovan\u00fdch str\u00e1nek (jako dom\u00e1c\u00ed nebo archivn\u00ed str\u00e1nky)."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Za\u0161krtn\u011bte toto, pokud chcete, aby va\u0161e kategorie pro ur\u010dit\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek byly pou\u017eity jako meta kl\u00ed\u010dov\u00e1 slova pro tento p\u0159\u00edsp\u011bvek (p\u0159idaj\u00ed se k ostatn\u00edm kl\u00ed\u010dov\u00fdm slov\u016fm, kter\u00e9 jste specifikovali na str\u00e1nce Upravit p\u0159\u00edsp\u011bvek)."],"Check this if you want your keywords on your Posts page (set in WordPress under Settings, Reading, Front Page Displays) and your archive pages to be dynamically generated from the keywords of the posts showing on that page. If unchecked, it will use the keywords set in the edit page screen for the posts page.":["Za\u0161krtn\u011bte toto, pokud chcete, aby kl\u00ed\u010dov\u00e1 slova na va\u0161\u00ed str\u00e1nce s p\u0159\u00edsp\u011bvky (nach\u00e1z\u00ed se ve WordPressu pod Nastaven\u00ed, \u010cten\u00ed, Zobrazen\u00ed tituln\u00ed str\u00e1nky) a va\u0161e str\u00e1nky Archivu byly dynamicky generovan\u00e9 z kl\u00ed\u010dov\u00fdch slov p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f zobrazuj\u00edc\u00edch se na str\u00e1nce. Pokud tuto mo\u017enost neza\u0161krtnete, pou\u017eij\u00ed se kl\u00ed\u010dov\u00e1 slova z obrazovky pro upraven\u00ed str\u00e1nky pro str\u00e1nku s p\u0159\u00edsp\u011bvky."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Za\u0161krtn\u011bte toto, pokud chcete, aby byly va\u0161e \u0161t\u00edtky pro dan\u00fd p\u0159\u00edsp\u011bvek pou\u017eity jako meta kl\u00ed\u010dov\u00e1 slova pro tento p\u0159\u00edsp\u011bvek (budou p\u0159id\u00e1ny ke kl\u00ed\u010dov\u00fdm slov\u016fm, kter\u00e1 specifikujete v obrazovce Upravit p\u0159\u00edsp\u011bvek)."],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Toto nastaven\u00ed umo\u017e\u0148uje p\u0159epnout pou\u017eit\u00ed meta kl\u00ed\u010dov\u00fdch slov pro celou str\u00e1nku."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Advanced.ba881885.js"}}